\begin{myenumerate}
\item Dans le nombre 45,378 le chiffre 3 représente le chiffre des
  dixièmes.
\\Indique ce que représente le chiffre 3 dans les nombres suivants :
\begin{multicols}{4}
\begin{enumerate}
\item 32,456 ;
\item 1,253 ;
\item 43,5 ;
\item 45,63.
\end{enumerate}
\end{multicols}
\item Pour décomposer le nombre 23,15 Julien a écrit : {\em 23 unités
    15 centièmes}.
\\Fais de même avec les nombres suivants :
\begin{multicols}{3}
\begin{enumerate}
\item 124,5 ;
\item 56,986 ;
\item 5,56.
\end{enumerate}
\end{multicols}
\item \'Ecris en chiffres les nombres suivants :
\begin{multicols}{2}
\begin{enumerate}
\item 53 unités et 46 centièmes ;
\item 23 dizaines et 24 dixièmes ;
\item 2 centaines et 6 unités et 5 millièmes ;
\item 724 dixièmes et 36 centièmes.
\end{enumerate}
\end{multicols}
\item Pour écrire le nombre 2,78 sans virgule, Lilian a écrit
  $\dfrac{278}{100}$.
\\Fais de même pour écrire les nombres suivants :
\begin{multicols}{3}
\begin{enumerate}
\item 5,6 ;
\item 78,96 ;
\item 0,578.
\end{enumerate}
\end{multicols}
\end{myenumerate}